人治：九巴女車長與夫復工罰坐廠 本月派更全撤

九巴有車長上月24日發起罷駛，僅少數車長響應。發起行動的「月薪車長大聯盟」召集人葉蔚琳，與同為九巴車長的丈夫劉卓恆，由本周二(2月27日)起向九巴請假3天，今天(3月2日)復工，但均無獲「派更」，只留在車廠。他們指整個3月均被取消派更，劉坦言對公司做法感忐忑不安，葉冀公司盡快安排她重新駕駛巴士。

劉卓恆指，根據他上月底收到的3月份更表，他與妻子均有被編更，但最新版本的更表顯示「派更」全數消失，今日回廠後無特別安排工作，變相只「坐喺度」。被問及是否認為與罷駛事件有關，他相信「唔多唔少有關」。

葉蔚琳不揣測九巴做法的原因，坦言已預料要為行動承擔，冀盡快重新獲「派更」，「好想快啲上返車(駕駛巴士)」。她重申，冀公司盡快落實改善措施，包括取消年度獎金的評核制度，及與政府制定方案，加強市民了解作為乘客應有的態度，避免悲劇再發生。葉又指，正登記大聯盟成為註冊工會，暫時有80至100名車長有意加入。

我阿叔上星期報夢話比我聽
九龍灣二樓個經理K.Y 落左 order 今個星期做完公關戲後就會以違反守則處決搞事者
三月更分都抽走埋
判左做LCK 廠務後備

近日仲有大量熱心’市民‘ 特意來函關注女同事行車表現
相關內容已經被特定存檔
凖備隨時開拖

冇人陪你傻就預左得自己收皮啦

HR 經理 KY 落 order 話要處分
帶定KY 準備比KY

唔知規矩 唔車出會出少啲糧?

冇車

風頭火勢一定唔炒你既,但大公司有大把方法玩...等件事淡左即炒
兩公婆都係司機

即係搵媒, 扮投訴
如果係無事實根據/投訴果日咁岩放假既話
會唔會屬於偽造文件

只出底薪

奉勸一句
職場上有兩類人唔得罪得
一類係9A, 一類係基佬
如果唔係有KY 都搞唔掂

條9A PT 司機

單野好難無人關注喎

拿拿拿
投訴個個可以係所長個二奶個囡，經理的舊同事，甚至係秘書的親密朋友，同埋菊花牌內褲廠的男經理

關得幾耐, 好快就無人理,靜靜地少左,唔通你又自己報新聞'

打電話投訴可以9up 二月或之前的事

返黎就郁

唔關咩治
私人公司唔炒硬就奇

九巴總話可以同個別員工傾
假到

黑警會睇唔到

［img]

九巴人事部經理 Ky 已執行死刑

消息稱，葉蔚琳及其丈夫與及另一名車長，今午上班時接到九巴發出的終止僱用通知書，明日起生效，並向她發放7日代通知金及補償。葉蔚琳的丈夫劉卓恆向《蘋果》證實事件。

巴膠呢？

巴膠同死氣炮做愛
仲唔係基佬

咁撚仆街就咪做啦

炒左四個
女司機同佢老公
一個陪同女司機開會的司機
一個接受TVB 訪問就退休的男司

最多渣的士渣van 筆錢夠俾入線費

炒前都冇成績做到出黎。

睇死港豬唔會擺搭

阿叔報夢好準架
淫哥同愛國會今次唔會出來
因為

所以話攪革命只要除掉權力者先會心安，一日俾班人仲操權一日都訓唔安

好多垃圾奴隸衝出黎

大家都係果類人 唔洗分得咁細
講你呢d人就兇恨 又唔見你去撐下人地
收皮啦

你又知冇
痴線

香港人成日笑鳩大陸人係蘢入面既雀仔唔會明係天飛緊既雀仔既自由
點知自己都係一樣 明明大家都活係底層
然後突然有一日有個人彈出黎幫大家爭取一個更好既條件果陣就反而比其他同樣比商家打壓既人走出黎話佢多事
明明依班人入面大部份人都一路返工一路屌緊老細姑寒 人工得雞碎咁多但又乜都要做
更有d人就口口聲聲話人係奸商 賺到盡
所以香港人真係係最抵死既一個族群黎

阿叔好勁,報多的夢比我地聽

3,4個人搶住出位扮大台
點知冇人理 仲要唔接受九巴安排
除左抵死都唔知講咩好

我都覺得葉無得到其他人支持、無共識就當自己係代表，比人炒真係唔出奇。
就算抗爭都起碼要有民意基礎，法不責眾嘛。
佢咁做九巴好難唔炒佢。
如果唔係個個都亂咁停駛，九巴仲洗揾食既

推上報

有人出黎爭取加人工，明明係對自己有利既事都唔支持，呢d唔係叫奴隸，係奴才

阿叔報夢話工人會屬會副主席今日去左九龍灣二樓
商討今個星期末的支援資工行動

另外
不願轉半職約兼職車長 依兩日被上頭召喚並發口頭最後通牒
唔轉會炒

兼職唔係都有工會？

過埋311 泛民唔會再幫佢地架啦

工會唔企向勞方果邊不突止仲走去撐資方，真係世間罕有

政府dq人果時都係用真誠咁唔相信dq既人係唔搞事 一心一意幫老闆打工
咁比人炒果幾個都係同一道理

做咩唔揾工聯會幫手咁蠢

多數工人接受提議。工會冇理由拒絕

工聯會代表公司的六成司機係舊制的七字頭司機
每月兩萬四袋袋平安
點會理六字頭編號的新制司機

無工會照
個班只是 what’s app 之流揾白鴿黨幫手
所以上面先可以企咁硬迫佢地𨍭半職司機

兼職番得比長工短時間
但炒更周圍走搵錢搵到同班老鬼差唔多人工
班日薪老鬼梗係想做死班炒散司機

之前睇支01講pt司機 話做完訪問都俾人cut咗
都幾慘

班人自己唔團結，怪得邊個

今日起我會對所有九巴違規行為作出投訴
希望各位效法

你呀叔有冇報埋俾你聽個9A點解由路線策劃轉咗做寫字樓行政

因為得寵

得寵就係人都知啦
如果唔係佢入職嗰陣點會打曬飛機賣廣告

呢個9A真係識走捷徑
佢唔係走去揸巴士
都無可能可以極速上到位

搵工賊會同自己行上斷頭台有咩分別

九巴都好撚鳩屎下

為左九巴能夠準時到站,我會瘋狂記錄同瘋狅投訴

仲有班巴膠打曬飛機話佢好
利申：前B會會員

之前係唔係話巴士泊唔正巴士站會俾人炒牌？

向運輸署寫網上問卷投訴
每單投訴佢都要查

真係好洗好用

宜家巴士唔係有cam影住?
咁都可以屈

每晚都投訴 d九巴泊哂出街, 影埋相..
咪比佢搞地產搞到佢咁開心

完美上演和理非非為同袍爭取權益，事敗後一沉百踩

係香港，做基層從來都唔會夠上面個班鬥，佢整死你既方法多的是，就算日哦夜哦出聲，我冇涉及勞工法，你咬我食?就算依家唔抄，我等件事掉淡左，再搵人去坐你部車提你錯處，再抄你已經無人出聲啦

香港d工人利益 如果係外國

咁仲點解要工會

九巴真係好仆街
香港勞工法例又保障唔到佢哋

香港好似得國泰公會比較團結? 其他都係得個樣, 好似係

真心問咩叫9A?

狀元都唔識
00後？

個個唔係行政位
係橋王度橋的位
上通天庭
一人之下 萬人之上

舊車冇cam

推

條友係 kp 已經係捷徑王
Am 個年 second 一年就成功轉去 advisory 做m

哩條醒目仔嚟

九巴可能只係STEPPING STONE, 三五七年後劍指新鴻基CFO個位啦

唔通真係鍾意揸巴士咩

使乜炒啫，出少少錢就可以罰佢哋坐監坐到儍，唔坐當抗工賠錢。

香港人唔識全民罷工係要做奴隸扺撚死。